明知港島有伏點解仲要去

咁多次經驗仲要係港島搞
係咪要所有人被狗拉哂先安樂？

佢地目的係make noise你比人拉你事 最重要做到新聞價值

聽日出去既真係要十分小心

人越多越安全

大西北睇到又係港島真心攰
出都未必出到就可能完場
到出到又走唔到⋯

成日話好嬲要打國際戰線
點解唔打得聰明啲
明知山有虎 偏向虎山行
個個出哂黎比中共拉哂消失哂
反抗聲音越來越少

有咩建議？

將軍：我地聽日就攻打銅鑼灣啦
軍師：但係敵人對個到地勢10分熟悉會嚴密佈防 如果我地攻入去只會傷亡慘重。。。
將軍：你on9傢？ 我地死得越多人咁咪有援軍囉 傷亡數字唔洗理 最重要個結果

因為佢哋想送頭
之後就話核彈核彈....

唔敢講咩建議 但係安全問題黎講港島一定最差

唔明唔緊要
咪join 返自己覺得work 既事
兄弟爬山唔係咁解既咩？

九龍我仲識路行返屋企
港島真係好驚

只係我當大家係兄弟唔想見住你地去送頭。。。

一句兄弟爬山就乜都得

真你咁講一陣又比連登仔批鬥你5毛分化撚block得

但港島對準政權
呢樣嘢好多人都未敢面對

狗可以拉其他人拉唔到你

冇人去，連登仔冇live睇，冇live冇得嬲完去食黃店